靚叉燒

之前都係食開25蚊叉飯
今次試下就咁買30蚊叉

水準都算係咁
有肥有燶,燒得香
腍度、蜜味都適中
肉既腌味偏重少少
如果有返d鮮味就更加好
下次都係就咁叫叉飯,
唔洗浸汁咁耐,無咁濃味

btw,食過最正嘅叉燒都係上環龍邦
可惜嗰度水準不穩,要撞彩

好正呀，見到好肚餓

三草野有咁多

食唔曬

中出兄啲叉燒影到咁夢幻嘅

可能燈光問題
不嬲影相都麻麻

次次都仙氣mode

好掛住你呀

個盒好細 影到好似好多叉燒咁

係邊度買

好有少女漫畫feel

旺角

未睇過

唔好j我咁多

忍唔住我已經停追你ig
但夜欄人靜時，閉上眼滿腦總是你
就偷偷睇你ig又手執幼蟲🐛

我ig又無我d相

睇你D食物相都出水

叉燒都美圖秀秀？

地址

我諗我估到邊間